[開學日做羅定偉]中學無同學生妹初戀 初吻 第一次做愛，是否人生遺憾

中學冇罷過課先係人生遺憾

係呀廢柴

你咪係佢

冇錯 冇一齊叫過光復香港先係

是

深水埗手足！今晚見！

中學冇罷過課先係人生遺憾 x2

大把人無啦

利申我無

點睇兒燈冇人識你
羅定偉

羅定位重出江湖？？？？

你肯定無人識？